黑社會的超能力女兒 63

果個正太應該又係超能力者
千期唔好變左打鬥漫畫
做下日常 搞笑算啦

終於有對手

應該係超能力者
BTW 笑到仆街 喪心病狂

呢套野真係好撚好笑
第一次REMOTE新田個集笑到我仆街

同埋小瞳

最尾好似入主線咁
但相信會好似之前個幾個超能力者咁
最後變日常角色

瀨把刀果度笑死

屌你打後空翻

奶刀

好乖女

笑到仆街
果個細路睇怕都係唔夠雛黎

玩人中之龍

幾時會動畫化

咁多子槍都打唔中

等瞳神出手買起對家

個女生性左好多

都咁大個 再唔係細路女

佢打工買電腦 靠自己 已經好生性

睇呢套野真係好似睇住個女大咁